★【全港業主恐慌】富嘉800伙突被二按 業主心慌

【本報訊】明明樓契在手，與銀行亦無借貸瓜葛，大圍富嘉花園有住戶昨在買賣樓宇過程中，透過查冊意外發現居住單位去年「被二按」，借貸金額更是不限額，法團職員進一步發現三幢逾800個單位連商舖，疑全遭二按借貸，受害居民向批出貸款的渣打銀行追究，渣打稱土地註冊處出錯，但處方未有解釋，十多個住戶決定報警。

又係呢個垃圾頻道
你不如改香港有核彈聽日炸過黎啦
反撚正冇次中

買樓=凍結、被按歇......

仲有冇

支那回血劍原來已經對港豬出手

蘋果日報 都不了

你自己開報館做記者

CLS

下。。。？ 咁都得？
二三線財仔就話可能做啲非法野啫， 但係竟然係銀行。。。？

渣兜bank

被2按
咁好笑 到時會唔會被賣樓
借樓 2按 業主 唔知道

LM睇解釋

已被黨收歸國有

成件事匪夷所思，渣打批錢嗰邊一定有幾條友專做呢個屋村
見到咁多人都申請二按點會唔奇怪

買樓=9 vegetable?

渣打稱土地註冊處出錯

有大龍鳳睇

咁癲？！

土地註冊處出錯？

即係土地註冊處查冊係信唔過？

美領別墅唔准賣, 又係咪土地註冊處出錯？

房屋台：我唔知，我睇唔到

入機嗰個入錯資料呀

地鐵螺絲唔夠長 夠話個師傅錯啦

升旗易話拜登本人死左 呢個係替身